(大導演) 王家衛招募男女演員, 要作「裸露」和操流利廣東話

王家衛執導的美國劇集《Tong Wars》現正為四位角色招募演員, 所有角色也要懂得說流利廣東話及美式英語. 其中有兩個角色(一男一女)更要求演員作一些「裸露」和床上戲演出.

TALENT SEARCH -CANADA & ASIA. Renowned director Wong Kar-Wai's American TV series. English+Cantonese bilingual actors & new faces needed. Please share. Email PoPing at tongwarspopingcasting@gmail.com

唔直接搵湯唯？

可能一早搵左

(留意 - 女主角的後生版演員, 並不包括在此公開招募. 而女主角在後生時是一位妓女.)

今日今日仲肯同你露咩

點會唔肯? Nicole Kidman, Kate Winslet 做左影后都繼續露

接拍個陣十八歲
拍完已經三十八歲

嫁咗人就可能會避忌啲

英文

雷莊兜可能適合

諗起龍媽

佢啲廣東話都叫流利

難道你想朱千雪

jm

陳冠希

洗衫板

佢同佢老婆都露過全相

其實有冇睇幅圖，男嘅要10s 20s

王大導拍得嚟 柏G個仔都10s 20s

佢拍劇要拍幾耐

張圖講明裸露女角色要有30歲...

鐘嘉欣 或者 陳法拉?

張圖講明 2018年7月至2019年1月

邊肯露呀佢地處女嚟

華人同西人思想差好遠